勞力士無止境(Rolex/Tudor) 討論16

誤中1001

想請教下咁多位高手
除左拆條鋼帶出嚟放落超聲波機之外
係咪可以就咁用牙刷刷下個錶玉等佢冇咁臭？
有冇咩技巧可言
戴左成年臭臭地

Lm

你咩構造？ 本身個人好臭？
我戴左隻錶5年無味

舊款百事16750係咪冇夜光？

太舊咪無 係無左

應該係汗味啫 講野唔洗咁閪嘅
如果你日日戴同一隻 5年都唔洗 注重下個人衞生先啦

軟毛牙刷+一兩滴洗潔精輕力咁刷下就夠

Tudor 隻79733n鋼帶 知唔知AD買幾錢

thx 師兄
上網睇加梳打粉 真心信唔過

Tudor Black Bay All Black 巴打們點睇?
新手開始研究錶 幾鍾意呢款

二至三萬嘅錶
black bay性價比好高

勞力士新手，先唔講價錢，巴打覺得116500黑面定白面好？我個人鍾意黑面覺得man啲，但又好似大部份人都鍾意白

白面靚

116520 就黑面靚

買左黑面有少少後悔

有無人可以解釋吓點解新黑地通唔靚

呢個台見到你既燒茄

Hi

126334白金狗牙圈
HKD64000仲有95折？
求地址🙏🙏

我tg比資料你？ad

btw我個隻係36mm126234 唔係41啊

Thx
不過我下隻還是想買126334藍面，41
謝謝你

我買個陣話係周xx返2019款第2轉貨
第1轉得1隻126234藍面
第2轉先比到我
你可以問問

新手想問下 食炒果d ad無貨架啦 咁去邊買有保障d

大約好似$35700

只係白面靚d

越睇越靚
依家ad受唔受人排依隻？

你比200K 會有

個人覺得黑面型啲

諗住有得排既唔洗食咁多炒價
唔係急得咁緊要要即買既

師兄專一愛勞我下隻已經想入ap

唔急既就排食骨果啲

請求教什麼是食骨?
同埋邊間AD 可以由新手開始

新手一問......

唔鍾意AP果種八角形
諗過下隻PP，
但自己連排隊資格也未有

食骨果d ad係咪東O錶行果類？

PP有無話睇中邊隻

我淨係知周生

tudor買水都幾抵玩

基本上無
AD想食炒都要有人介紹先得, WALK IN都唔賣比你

建議你係AD就入去問下, 橫掂唔使錢

我見到都嚇左下...
早排買都要正價95折

食骨 即係要買垃圾款

明白...
即係排搶手款前先要買垃圾款....

原來周生都要

師兄邊間分店
問左好幾間都無🤯🤯

請問90000內有無咩好推薦？
黑十仲有無得排隊？

你問datejust 36?

116622

係中野新宿睇咗撈，隻隻都貴到癲喎

其實搵緊41🤦🏻‍♂️

咁我唔知啊 我36

Daytona 116500LN 2019 仲有冇行貨可以排用正價買？

炒到廿萬 我見網上全新

有冇巴打知金鋼綠針仲排唔排到？見水貨有正價 但唔急要

有貨自己碌左啦

新手一問，有冇師兄知道邊度可以買到Tudor Black Bay GMT?

停咗產
應該唔得

屌

咁照買水先

早兩個月炒價買左隻黑色都覺自己顛顛地
依家睇一睇個價又貴左兩萬

早買早享受，遲買貴幾萬

我真係好鍾意隻錶，17年年尾買隻888 仲要比fd 笑我on9

點知而家仲要咁貴
果時買140K

點解呢兩年炒到咁？

係錢貶值姐

Rolex減產嘛, 不過我覺得唔會一直咁炒落去, 特別係部分入門款. 而家黑十全新888都話要九萬. 你會唔會九萬買隻一街都係嘅錶我就唔會.

好多都鳩開價等人接
facebook見exp ii都開始有人開71k

係你話地通,停產款都算. Ex1,2十仔真係不了.

各大水貨鋪

個個po都有人問呢隻
停咗 唔出啦 冇得排啊

叫佢食屎, 當你水魚

曬氣啦排隊,跟本從來都唔係無貨,只係唔賣比你.
等下啦,一兩年後應該炒完

我覺得非常不智,比我我寧願儲多D子彈買金鋼/全金. 就算真係要食炒都入單紅啦..黑十真係唔值.

有冇師兄知 Tudor 79830RB 係邊到買會平啲 行/水都可以

岩用咪買囉, 單紅你估平咩, 咪又係要十一個

11應該都未必得(年頭AD問我要唔要)
而家應該隨時叫緊12

觀點與角度啦. 單紅從來都係炒價.
而且產量同生產年期同黑十差天公地.
再考慮到兩者都係食兩三皮炒價嘅情況下, 我自己就唔會考慮九萬入隻黑十

人地七萬九入到既話都係食萬三啫, 單紅應該要食差唔多三皮
人人預算唔同, 鐘意就得啦

勤力D行多幾間AD排盲十算, 正價排應該仲有D機

排咗盲十兩個月...一啲消息都無

睇下從咩角度，除非好鐘意同有無超出預算，不過我最後都係決定買咗單紅

明白 謝謝各位

原價？

係
十仔都俾炒價好不智

係美國而家一隻50周年版綠sub係二手市場賣十幾萬 仲要好多得7、8成新
香港而家值幾多？

香港平d

呢隻點睇？

單紅依家咩價位
想屌返隻

11 12

想無AD食炒價買，爸打知唔知邊間有機

係

有冇人覺得expii白面好靚仔？

唔該想問而家沙士圈去到咩價 ？

13至14

正 諗緊買皮帶定鋼帶

皮型啲

應該要有人介紹, WALK IN食炒都未必賣比你

888預11.5-12到，之前問過下人

想問依隻AD排唔排到？

多位師兄對 114300 白面點睇

好似好少見人鐘意白面？

Expii

幾間排過任何面一年無CALL

想知116613LN多唔多888現貨？
洗唔洗食炒？

應該唔洗

咁ad會唔會比到95折？

各位師兄知唔知邊度有貨 一二手也可以另外問排呢隻係咪冇可能

係咪黃金黎？我排左半年都無

通街都有 個個都開你235k

講緊AD排隊

皮靚，但買既話似乎鋼好些少？皮帶之後配

鋼帶另外配返原裝要6千幾
反而自己搵人訂條靚皮帶都係一千左右
所以點都買鋼帶

好靚呀依隻膠帶系列中最靚

rose gold 都靚呀

睇膚色

黑面好似都係exp 開心啲

白面vintage醒神好多

覺得白金最靚（個人喜好）

我都覺
116518ln太誇張

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

我都覺

各有各靚 白金係低調中帶霸氣

靚，都要成26萬lu 依家

如果戴得起，呢隻都正

出面貴果小小就買啦

唔急 帶緊呢隻

下隻諗緊隕石面GMT

你隻手戴唔到 sky dweller
等新GMT 啦

真
Sky Dweller真係有d大

各位ching請問其實邊度先買到行嘅Tudor 79250ba，間間都無貨。或者去邊先有得排隊？又或者有無話去咩國家易買啲？新手咩都唔識，求指教

水貨唔洗三萬 上網睇過

請教一下可以喺咩網睇到？

chrono24
chronext
horoguides

唔該Ching!!!

請問chronext點買錶 見佢定價比香港低

LM

接受唔到金鋼

我都係

勞力士
金不如鋼
新不如舊

幾錢

各位巴打 小弟想入手第一隻勞
請問以下幾款 會唔會易唔易有現貨?
授權錶行買洗唔洗食炒?大約幾錢左右?感激!

Sea dweller
Explorer II
Submariner date
Gmt master

Ex2應該係唯一一隻叫仲有機會可以係AD原價買到. 其他全部炒價.

希望有巴打解答到到

正價214,700

其實同係farfetch,ssense 果d 買衫無分別
佢地係倫敦好大，以前讀書幫襯過

唔該巴打
其他全新幾多錢係合理價？
有間AD報sea dweller 110k ok嗎？

多謝巴打不過係咪要海外匯款20幾萬俾佢之後佢先寄過嚟，好似會有啲風險

邊間sea dweller 110k?

邊隻

我唔會炒價買錶, 幫你唔到
係我眼中正價就係合理價.

126600

今年想買隻126710百事圈 上網搵全部都炒價
係咪一定要食硬？
第一次買咩都唔識

只會越炒越貴

如果AD報110k算ok

間唔中有人話排到,但我覺得好渺茫, 慘過去乞.

如果以食炒黎計
當然我自己都唔會食炒買錶

唔食炒買錶
唯一途徑係咪要識人排隊

今日打咗幾間rolex retailer 得一間有得落waiting list
仲話勁多人排 預要等一年 唉

如果買藍黑圈會唔會快啲？

你可以試下
但126600真係識人都難

上chronext睇下，佢嗰度平好多都係上面嗰位師兄介紹我去睇

唔會, 等一年都係呃住你先其實.
呢D炒款唔好期望AD會call你啦, 排下盲十探二仲實際D.

369係歐洲難唔難搵呀？下個月去法國/瑞士碰下運氣

買俾自己生日禮物唔想為買而買

香港行多幾間一定有

369唔算難搵 香港

今日中野見到呢隻，原來係 explorer面嘅air-king
又幾抵玩喎

型

留俾個孫 到時加個0

正 patina

咁平？

琴日有fd係歐洲有隻sub仔date 有貨無買到

寫住リダン，即係非原裝，應該換左錶面

歐洲邊度

想問rolex綠圈黑面09年錶大概咩價位？

八九萬卦

打算去到睇下個價會唔會好D

但係呢個係原裝換嘅面？
定係用家自己換？

原裝應該係air king面，賣家自己換左個369面上去

想請教吓各位，除咗14樓之外有冇可靠又平啲嘅維修中心？屋企有隻 tudor 74000 壞咗好多年，之前上過去14樓問要整成 6000 銀

行過好多間都冇

有無人試過20mm用19mm錶帶
想買隻舊ex1 配條釘帶

都係果句
有本事識人拎到原價既話唔會志在炒價
你仲在乎姐係未夠本事

巴黎

巴打你都終於領悟到

新手
呢隻正價係咪唔會買到？
而家咩價位左右
有冇邊間鋪有信譽係好
同埋買通常係咪用信用卡有discount?

有人話買完200萬金同鑽石，之後問AD個staff有無，個staff即刻拎隻全新既比佢

咩叫終於領悟我不嬲都係咁講

200萬先搭隻盲十蠢過隻豬, 買兩球野分分鐘鋼地都有

好似係鋼地搭多兩隻黑十，唔太肯定

Tudor79733N門店有無？洗唔洗食炒價？

58000
任何AD
信用卡自己本身唔定時有優惠
無做優惠大部份基本有1%-1.5%回贈

我信，再要客買多隻金銀潤

金銀潤上咗年紀帶都幾正

升左值，官方加左$200

呢隻我想買

呢個面排到的, 排多幾間

百事Gmt個圈甩色，同埋錶面d點變黃，係咪値錢d?

請問深水埗好時辰信唔信得過？

VIP station 信唔信得過？

好錶

Ok 架 VIP Station
我見到有24,xxx

咁大間鋪都信唔過?

😪😪 新手概念 只識東X 周生 ...etc
我今日去望望先

想問圖中呢隻型號

126715

升左幾多 想入隻
岩唔岩手細撚

有個疑問係我隻116500搖佢係會有小小聲仲feel到好微既震 而再之前買既藍黑係唔會有聲 想問有無巴打知係咪正常 搵過有啲人話尤其係地通有

我隻都有 feel到入面有野打轉無乜理佢
不過新買個陣一定無 同問

Daytona 用ball bearing rotor 所以有聲係正常
GMT 有聲就唔正常

有無exp ii用家？？

第一隻撈諗緊黑十同expii

係會feel到有野搖下搖下
上行問過佢檢查完正常無問題 話款款芯唔同
地通拿有聲係正常

3萬內有冇新手款推薦？

Bb58

有冇人知Rolex 116622灰面藍針易唔易搵

有冇人知點解個扣會唔平衡，改短左半格

全金來, 唔使炒

加得算少

有無多d 相睇
影下clasp 入面

未停產，應該唔難
可以試排AD

兩隻都有，但帶expii多，好鍾意白面😍😍

唔難，我等咗兩星期就有，但最後冇買。因為deepsea 同時間有，唔影響現金流情況下只夠買一隻，最後揀deepsea

早幾個月十萬8入

貴你幾k入左

食炒有咩咁開心？

我都想正價

今時今日正價買無咩值得打飛機
炒價買亦都無咩值得傷心

恭喜師兄買到心頭好

glidelock 應該無老化嘅問題出現住
你試下
1) 你整後一細格
2) 再反返果半格入去

再睇下

上星期正價入不過都碌咗人情卡買

抵玩之選
ad入手

支針麻麻地

GMT 2 master 黑色綠針 8萬2 2手買唔買得過 歐洲水貨

利申 新手

2手都8萬2

睇年份, 一兩年表都上晒八萬

好彩上年年尾正價買左，之後又加價又停產

我13年日本買5萬有找，依家用8萬蚊買隻2手水貨?

早排見到隻58 試上手太細咁

呢隻唔係oversize watch
咁speedmaster 呢

未試過上手
不過可能睇唔慣58個size 同埋我手粗啲
瘦身材既揀bb58都幾好

一手要11萬，只係幾個月升左差唔多一倍

其實根本唔係無貨到, 只係AD賣晒比水貨佬, 水貨佬再HOLD起晒啲貨, 依家用炒價明比人劏仲要乞咁買啲通街都有人戴既款, 真係唔會想益佢地

識AD人其實好快有貨

識人仲要分分鐘正價買到，所以一直都覺得向炒價說不，就唔駛做水魚

Ad有幾折？
VIP 駅 26xxx
考慮中

AD最盡95折
無888情意結緊係水貨抵玩

can do 24xxx somewhere

speednaster professional 會係好選擇
都算係一隻好嘅入門錶

之前有得排但要食骨，前排拎完再排其他，唔知依家仲有無得排

Bb58靚啲定呢隻？

我都諗緊116622灰面藍針定係加多少少入二手可樂圈

感謝提供資訊
不過都係等多幾日先去問

你自用定保值。保值一定後者

自用
其實我鐘意116622多d
但我少著西裝恤衫，係驚難襯
最想買係116500，但太貴

請教一下
食骨即係正價加隻垃圾款???

想問綠水鬼依家大約幾錢？

正價再高d啦

如果加埋都平過炒價的話
又買得過

睇佢開咩價同食咩骨既姐
唔將錢換美金 換隻撈都不失為一個好選擇

送比人人都唔戴既款

食呀伯款得唔得呀？起碼可以比老豆

有無巴打知藍黑圈GMT要排幾耐

刁 唔係勞喎

咁唯有睇下有冇朋友做依行

正價高幾萬，買夠3萬5 Tudor ，預16左右

我都係係後悔無買埋藍黑圈

如果lump sum 計16 都合理，有排諗

呢個係上年價, 今年你試試

總之AD都食計數既, 諗住係人地身上面搵著數會唔會難左D

識
BTW 鋼款地通又唔GUR俾一倍炒既咪諗諗貴金屬款

我有諗過金鋼 不過睇落硬係有d唔順眼

有啲金鋼幾靚

如果炒款應該冇可能啦 嗰邊同香港一樣炒到飛起

大阪好易買到運動款

唉屌想買隻好睇少少返工姐

係咩巴打，有無地方推介
同埋點分二手全新

建議你慳番d時間同精神
AD例牌無款 街邊錶鋪又貴香港一兩萬

果陣係睇116503

係 我第一次接觸就係116523熊貓 一見鐘情

如果熊貓真係冇望既先諗隻金鋼算

116622 定exp ii 好

何謂之有望心目中咩價

我預算係15-16
如果今年又升左既 倒不如比多d買膠帶/慳小小買金鋼
要搵石修催眠自己 唔好買...唔好買...唔好買

16隨時搵到黑116500ln
熊貓雖靚 但個圈花左有d礙眼 金色又會變淡
膠帶唔誇既又得116519ln 水價已上25

16萬 116500 未必得
二手就得

黑比盡你17全新

過埋依幾日先再去諗
緊要關頭

好鍾意16610去過VC睇condition麻麻地，大家prefer有花痕冇打磨過定翻新晒？其他二手店冇咩花好靚仔

其實金圈會唔會都好易花？

其實一樣咁花 不過拉絲花左會明顯啲 好似gmt款(藍針綠針）鋼帶花左都明顯

咁都可以考慮下 有興趣果隻金鋼價錢冇熊貓飛得咁勁

但係已停產得二手 不過我都買左

如果百事要15萬，係咪加少少上116500 黑抵D

本身手粗都想轉單紅
但係發現單紅個面係偏灰
唔係全黑真係扣左分
ps 好多人都唔知

你指邊款？

佢指116523 panda la

沙田

有無人知116710 藍針邊度有得買

再加少少白面仲正

Nice watch
白/黑面可能會去買

加多差唔多1/3

有冇巴打知金鋼黑十排唔排到？

終於入左隻m頭16610

有無清排過116503 要排幾耐左右？
去邊到排？

幾錢？

排下啦, 實有
現貨就好多時俾大陸佬買
大陸佬成日話黎香港"捉鬼捉鬼", 捉唔到黑十就係捉金鋼既黑/藍十

其實好多時都見到佢地比人水左買死貨

有冇巴打知道邊度仲有黑十或盲十
排左好多間好耐都冇

大陸乜十都缺, 佢地咪侷住落黎買
買多件死貨都只係貴過水貨少少, 但起碼叫做係AD直接買到

$56800 from貴仁

想買16570 白面，大概幾錢係合理
係尖沙咀見到間賣五萬幾

四萬頭至中比較合理

想揾隻盲十都好難
ad根本無可能比你walk in買到

thanks 巴打，係咪都係最好去d舖到搵，全套齊哂先放心

私人上14樓會唔會好d

上次去大阪, 全金款AD好齊

呢隻唔難

不過灣仔個間聽聞只收cash, 你可以去睇下

全金綠面炒緊

皇鑽夠膽死同我講要37

想入隻exp ii 全新

一句講曬

大黑橙
大白橙

另想問 係咪一般冇折 我見多數標價74k

乜369停產咩

白色靚d

你幫襯買完過百萬金同鑽石應該有

揀唔落手
諗住到時 試曬兩隻 睇眼緣

岩岩係俄羅斯見到隻116613LN黑色
退完稅 HKD 98000左右 諗緊入唔入手好

巴打AD水貨岩唔岩

搵多幾間
公價63100這隻唔洗炒價

有冇d錶行介紹
我有朋友都係叫我去大行 都係上70幾k

次次見買完黑既人都後悔無揀白

咁到時真係要試真d
thx巴打

買齊2隻

地通好似又起左價咁既
睇埋其他撈款再算

其實想買隻dj41

Yacht 藍針好似都幾好睇

白金圈？

Yup

睇過實物未 我對佢個白金圈唔太中意

個圈的確麻麻

有錢唔撚搵？炒佢老味閪 點都賺2 3千

唔好意思新手想問下你地所講既排正價係點排

想換膠帶 求介紹

本身鋼帶咪幾靚仔

Facebook group見到有隻11萬6既百事筷子面好想lam

排緊？

dj 好快有

都算快 我買dj36 5月尾有

唔好意思，新手唔識
如果黑十，盲十，百事圈呢？

全部hot item三唔識七邊會正價比你
唔好傻

應該得d骨會正價？

印象中早幾年walkin都仲有5%
太耐無睇，唔該師兄

Dj41 walkin咪算
有點想買 未決定住

早幾年都唔會有66比你walkin啦 講笑咩
呢幾年升得快過樓

13年walk in 周大福正價買到
個經理話要現金, 我心諗懶有寶咁差d想走
依家想搵返佢請佢飲茶

我隻16610個圈好似藍藍地色係咪甩色？都成11年錶

唔係66
係黑十盲十，搵日落鋪睇下先
369都想買，但想買舊款閃字

放心 影都唔會有 收埋晒係枱底等vvip

黑十同盲十都無可能會見到現貨

但盲十都仲有可能會比你排下

連黑十都叫你買下野先

正啦 不過果陣無折仲要現金 其實啲人同依加要比炒價一樣反應

隻綠針跌爆左玻璃,有碎係入邊, D針都唔知有冇事...
有冇人試過係日本整撈? 會唔會好貴? 住日本有排都未番香港

琴日去完
換玻璃920 無咭既話要人工 550
不過日本未必同香港

66最近價錢大起大跌

66最平幾多依加

曾經高見13尾 (一個月前)
而家街邊賣125-127

係呀 所以爭d走轉身走
點知依家炒成咁

btw
當年仲叫個fd入左隻大白燈
咁多隻sport款得呢隻炒唔起
有時覺得自己虧欠左佢

係咪888張卡？有冇限年期？隻錶好似岩岩過左5年

應該唔止換玻璃喎，重要抹埋油去清d碎，起碼5xxx-6xxx

出於咩原因叫佢買 如果係保值就

想買了

係純粹覺得易襯又冇黑十咁行
見有人換beige colour既nato帶都好靚仔

個圈藍藍地都唔知好事定壞事

錶面幾靚 圈就麻麻地

慘 我諗入邊個面同針都隨時花左

拎上14樓啦

睇啱咗一隻9成新 2008年 888 M頭 16600 65,800，入唔入手好？

Full set

係日本住 要8月先番香港
我即管問下日本幾錢先 不過驚雞同鴨講

我之前都係揀16610或者16600，出面貴X or Vintage C 唔full set淨錶都要55,000up，俾著我會要，等睇其他巴打意見

Btw有冇巴打知16610 換圈幾錢

16610我都見到有隻full set 888 2008年，價錢都係65000左右，不過無咁新，大概8成左右，唔識揀

我係貴仁買成隻翻新晒仲要磨得幾好，係個圈藍藍地色同有花，都係08年M頭

兩隻都係08年M頭，16610定16600

16600啦！

想問邊度可以買到黑水鬼？

連盲十都唔知邊到有得買

有冇人放全新？

你預95k至88k左右，我見人地放

想請問下呢隻walk-in既話會唔會有折？

真錶定假錶

問行

上行

宜家ad 仲有咩款係排到

咩款都有，不過得個排字

點解盲十全新都要72000...

最大機會 - 0%

呢隻有機
早一個月行唔記得尖沙咀邊間
金 金鋼 鋼 擺左係度
不過頂多咪5%...
加多兩萬有黑地

黑地係咪已經要18？

size唔同

116655啱啱比個學生妹迎面撞到
外圈有兩條痕

咁大殺傷力

一問實話全鋼款都無
死r爛r可能有2-3% 5%唔肯定

光榮既傷痕

貴，呢個價想入綠針

其實一撚樣貴，可以平入都應該係vip or vvip

無野呀嗎 9萬蚊買綠針

2手 7x-8x , 做咩咁反應

依隻做乜又起左小小同金面差唔多價

因為佢地認為綠針只值60K以下
BTW 80K樓上真係無興趣入綠針(無論新舊)

呢隻真係型既, 又襟睇

認真 全新66賣125,000多唔多用家要

係連登就一定唔多用家要

有無人有全新盲十放！

碌卡可以諗諗

琴日問過要71000

60k 以下 我都想， 以前正價 幾錢

65 66 都接受到

幾年前正價無記錯應該大概58K, 仲要有折
一年前就63K無折
不過講以前都無用架啦, 而家幾多就幾多
唔岩就唔好諗嘞

有興趣 tg me
@Zxcdsa

周末翻貨

請問888 126710blro 市價幾多到?

有貨tg me ok?🙏

有幾隻

貴左成13k
傻既先買手

13k? 1.3k?

13k, 116622 藍針都有興趣，但又好似好成熟

sorry 我睇錯咗

不過宜家炒價太高，真係入隻自己鐘意先好，如果玩下款就唔好高追

綠水鬼炒價咩位
想入隻

66新年前全新十萬 依家12-13都咁多人要

瘦田冇人耕 耕開有人爭
想像唔到停產後會升成點

4月110k內都仲有

做乜鳩而家全新橙針都要炒?
賣over $70k是咪on9?

蓋兄唔比我碌卡買66

NO LA 唔係鋪頭~

我4月中訂價仲係五位數 而家108000

想問下百事幾錢？

好似14頭 無問呢隻 有排等

66係靚既 搞到有啲想入

咁地通綠面呢

邊道問？個價好似算抵

唔係掛

今日突然咁多人放126710
返左貨？

有隻全新既116613LB
今日購入
有冇人要

想賺錢好難 這隻

真 平手有無計

留tg先巴打

我指 平手先有計賣得出

其實上手幾靚

藍色係唔錯 但我中意深色啲 唔岩我

唔緊要呀巴打 買完呢隻再買隻深色既

66 二手而家幾錢？

琴日問過有5%

決定咗!就16600啦

我諗緊換唔換個圈上一手唔知點帶帶到深藍色

好正

甩到淺灰色正呀

vintage味呀

再帶下先可能睇睇下會鍾意

16600正呀上次爭小小就買左，可惜條帶太鬆

我手粗，唔覺太鬆

鬆係條帶太舊，搖嚟搖去

我知，始終都有10年左右

同問black bay chrono s&g
不過係咪長期無貨？
會唔會有折？

前幾日去飲 一台人 己經有三隻地拖一隻黑十 自己帶隻 ROSE GOLD金帶 黑面 ，一個 116500 白面 一個116520 黑面， 對面台 又一隻 116500 白面 20萬買隻 116500 真係好 ON9

媽媽睇中呢隻 嚟緊想孝敬吓佢
呢隻唔洗點排吓嘛

保值買其他嘢啦

呢隻香港好似未有

試下放工時間搭地鐵，可能仲多

行多幾間會有 一定要石面？

係啊 媽媽輩 都係覺得石字高貴啲喎
咁我搵日全職搜查先

其實石面幾靚 上左年紀又襯啲

不過佢睇左實物未 有幾隻size

佢手腕都幾粗
應該都41架啦

Tudor gmt布帶 韓國ad 大貨

SD4000

Sea-Dweller 有無同好嘅巴打

搵到未？ 我岩岩見到有間有好似41

識貨 單紅好正！我都入咗雙，黎緊考慮地通朱古力膠帶好定白金好

*隻

以為入左兩隻

真係唔錯,可惜手幼carry唔到淨係帶到十仔

朱古力和白金各有味道
帶上手看實物親自感受下

白金熊貓

單紅888全新 11蚊入唔入得過

狗衝

尋日有水貨鋪返左隻金鋼帶

下隻想入埋盲十，三兄弟
或者入單紅

下隻單紅，盲十普通

好似撞花左鎖霸

請問有無師兄知道邊到買可以做到9折？

周大福

見到DJ41 5珠帶 藍面 羅馬字

888？888都可以

自己覺得盲十正啲，冇date 好似較正宗

老泥

蓋師兄正職係咪賣錶

外快。。。

一隻汁幾千 都幾好汁

我九萬零買

仲平過我公司 搵禁多全職做都得

14060我都有諗過，但冇日期唔係好方便

請問有無contact?

有興趣。有聯絡方法？

女人戴邊隻好？

喺街見到人戴類似呢隻嘅金鋼
肯定係深藍色錶盤
目測40mm
係咩型號？官網搵唔到

唔係呢隻姣婆藍
係深藍色類似deepsea

ym1

唔係呢款
見到嗰款似十仔

實藍？

唔太肯定係咪實色藍色
係深色過116613LB
幾肯定係40mm
最大都只會係42mm

蓋世巴，你賣幾錢，隻66我有興趣

白金藍藍?

想問下巴打知唔知16610上14樓換圈片幾錢

唔係 隻藍色冇咁柒

125000@1

daytona

全新？行？

水貨全新

好 咁我諗諗先，唔該巴打

你搞清楚款先

會唔會batman gmt2

係ad入

邊到有呀

Mk2？出面水貨都係貴幾千
888就入啦

120k入左隻百事筷子面
水貨full set

我見過有人裝20mm個endlink 去19釘帶到， 但係就會有d怪

咩係筷子面

唔係ii 係ll 好似係

同埋真係好普通

如果Batman gmt2冇金鋼款就一定唔係
唔緊要啦可能係流四呢

你地隻錶搖係咪有d的的聲（唔係秒針聲）

有冇人知邊到買到explore 2黑面

係Mk2

二手錶舖

旺角好景果面原來咁多錶鋪

槍街個度

女人戴金鋼地通好定係金鋼十仔好？

Rose gold

仲越開越多咁 早排都唔覺有咁多
都唔知係水定假貨

有無巴打戴緊TUDOR BLACK BAY DARK?

去ssp d mk仔檔口好過旺角

以前勞平多人買，好多人搵到少少錢都會買隻勞比自己當獎勵 (我自己都唔例外)，行入去 AD 咩款都有，左手戴一隻右手戴一隻，兩隻勞去比較邊隻岩自己，跟手再比錢買，果種喜悅感好滿足。你叫我買2手／排隊等貨，我寧願轉牌子。

加上宜家炒到咁貴，勞已經唔再平，最重要比人咁賺一大截，明知佢地可能係原價入返黎。等個市回落返d，再睇情況都未遲，勞年年都出新，我唔信咩停產款。再者街鋪都唔知有無咁多現金去入咁多貨，舊貨個價一日唔跌都未必有大量客去入。

地通高貴啲 十仔型格啲

唔想食炒又想玩勞嘅我

有幾間好似新開既睇鋪果幾個都唔似香港人

十幾年Tudor

但炒價都好多人買

幾正喎

the purest rolex!
ad貨? 有冇折?

點假法

呢隻認真正。有無可能3尾入

金鐘AD walk in就有，九折

我都係39蚊入

39蚊

幾靚， 咩model

3.9m

尋日好好笑，我戴住DB搭巴士，
對面條友戴金鋼藍sub, 對面條友係咁揚黎揚去，
荒死我睇唔到咁我心諗戴勞好common姐。。。
有冇需要咁做都唔至1次。。。
我全程望都冇望佢。。佢應該好失望

好衰囉 應該望兩眼表示睇到

呢隻應該係最醜樣既sub...

利申: 9up

真係遇過好多呢d人

咁我又唔會話佢樣衰既始終個人口味
不過唔係我杯茶囉

揚黎揚去真心為乜
掛係心口咪個個見到

藍金十都曬

想問下你地搖隻錶有冇少少clickclick聲，新手唔想上行，怕送花同等得耐

我剩係覺得佢呢個舉動好好笑

同拎部新出iphone出黎揚有咩分別
定係佢想你老笠佢隻錶

點會呀我個隻咁cheap
我戴出街都唔太敢show出黎啦
一山還有一山高呀

有隻sub, 點搖都冇聲

佢覺得地通多人戴實冇死
最近喺街又見多咗女仔戴十仔
覺得幾型又冇咁行
再唔揀定我驚佢改變主意買樂仔

戴全黃金綠面地通應該滿足到想比人望

戴PN地通就真係會望實啦
唔止望直頭硬

DB 個市價貴過佢啦

我個刻又冇諗貴唔貴問題喎
就算係貴錶都冇需要咁做姐

但係樂仔保值過上面嗰兩隻 resale兩隻都無價
我都考慮緊你講嗰兩隻 金鋼十仔有95 地通仲排緊
其實隻地通都有黑、白面 女人帶白面好靚

explorer I 係咪有隻藍夜光款？好似好靚

有d人話有，有d話冇 佢係好細聲咁 click 一聲，同埋時間行走正常，每日都係快2-3秒

Btw岩岩上14樓超多人⋯搵日朝早9點踩上去

師兄有米
390萬買隻錶

想問問 GMT root beer 有無機會AD排到? 同埋白面Milgauss係咪已經停左產?市面仲有無全新? Thanks

Prince Date Hydronaut tiger Coca Cola Dial
好似係

試過帶1670單紅比港女116523睥

單紅靚過佢隻舊款啦

樂仔貴過嗰兩隻好撚多呀
夠買晒兩隻
水位唔高預咗resell冇價
邊度有95邊度有得排
黑地白地炒到七彩好似好唔抵

成日覺得女士可以carry到d好誇既款
全金綠面地通都可以戴得好靚
如果男人冇返咁上下霸氣完全駕馭唔到呢隻

Fb谷 有零星消息金鋼十仔 ad比到95

唔撚係掛 上個月買乜柒都冇

呢隻不嬲都有, 直到上年都仲有折, 係年尾年頭呢水炒到痴晒, 扮晒野收晒D 折

邊間賣假狗

想請教巴打隻116622灰買唔買得過
見佢平過香港原價 香港又無貨

yacht master無炒 有discount正路

屌 琴日去AD排126622都話唔比

新版黑十 係唔係都有幾個版本

感覺好似有d大隻d，有d細隻d

特別係陶瓷圈啲刻字

126600 單紅會唔會有機會排到

有冇巴打岩black bay 58 鋼帶？
Ad岩岩打黎話番貨

係 仲要今年公價加咗 再收折

呢隻真係冇乜機

淨係深圳廠都幾間

瞓醒未

My friend got me a Rolex watch but I suspect it’s not authentic. He might have sold me a pup.

He must have sold me a bill of goods ! Oh well

新手想揾隻停產白面爬山虎
見信和地下角落個間有貨

想問呢d鋪係唔係好易中伏？
但爬山虎又停左產，邊度有信得過嘅二手鋪？

thanks

間間差不多
佢地都係收返黎

我諗都係果2-3間二手鋪靠得住d, 貴能過仁、拳記⋯

thanks, 始終新手驚買到假野
本身下個月去東京都有上網望過jackroad
個d
但估唔到信和地下個間仲平d
所以先心大心細

其實有晒保用證，對到no.
都叫穩陣？

寫包上行咪得

二手鋪都包上行？
我以為平時網上交易加錢先會

寫姐 唔係真係搵個人同你上行

係AD排 排到2046...

我有全新盲十..... 求鳩其6萬6都賣

蓋清 有興趣 可以留個Tg?

有改帶 處女膜仲係度

tg傾？ 其他都有興趣 睇下你有無

早幾年已經等緊佢回落, 仲要等幾耐

飲完走嗰陣, 成枱人齊齊迫巴士地鐵返屋企

你唔好咁痴線啦, 冇人脾你呀

個圈變
動力儲備再多
錶身更薄

舊勞根本無市場價值
當然係大改變 我指

因為人地係地通拿囉

要功能就唔係玩機械表啦

116523仲易買過單紅la

金鋼黑十，同金鋼藍藍，點簡好，大家有咩意見

前者

我見隻藍真係幾靚，所以心大心細

想排126621

如果兩者揀, 我都係揀金藍

金鋼藍幾靚
不過CARRY唔到金鋼

師兄, 我由頭到尾都無講過功能wor.
我只係話單純個樣/物料唔同左.

呢一兩個月唔知, 但三個月前放係櫃枱入面架, 唔駛排

想問下上行抺油大概幾錢？隻16610搖佢有d聲，問返貴仁佢地話係正常，但我覺得係rotor嘅問題，應該要抺抺油

Ps 時間行走正常，平均每日快3秒

邊個得閒理你

tgtg

有無人開tg gp？

港女知閪咩

下個月尾會去南非，停留三日返港，聽朋友講南非買Rolex 好平，買一兩隻返香港賣可以賺下水腳

請問各位ching，有咩渠道可以搵到人賣錶？同埋賣價有咩網站可以參考？

新人借細佬AC

有冇人玩舊裝阿

宜加水貨探一同探二分別咩價位？

鍾意舊datejust

想問下有玩開舊裝既巴打
16710 D頭錶帶應該係78790定係78790A?

如果我開個tg gp
有無人想入？
但有無巴打留個tg
因開gp要兩個人

有post仲開乜鬼tg group

點解咁講？

利申：準備入坑，求放毒

你地幾耐抺一次油？我隻舊野個圈變到tudor藍bb咁

未抺過..

我都諗緊買呢隻 我地情侶款

正常行走時唔洗抹

因為呢個價位選擇唔多
bb 個spec又ok 自己機杺又有cosc
牌子唔差 勞力士契弟
外型又幾好

請問呢隻係咪直接入錶鋪就買到

搖佢聽到d聲應該係rotor問題

想入1655

係呀 仲可以入去試
如果唔介意水貨
tudor水貨抵唔少

水差幾多

行95折
水差唔多8折

想問下有無人知新個隻Tudor Chrono 黑金大概幾錢？

我都等緊呢隻

～50k

行貨係咪永久保養？
我見我原本隻tudor求其行入間錶行就整得
Thx

應該行水都兩年保
但價錢差3~5k

水行都一樣五年免費保(人為當然唔保啦),
免費保之後都終身保, 照單執藥俾錢

刁只得兩年咩?

咁水行咪無分別之餘價錢仲差一截

係呀, 冇5年

痴撚線 隻白金YM 42MM好難買

刁陀係保兩年
勞先五年 好似係

214270 係咪walkin都有？行左咁耐都冇見過

出面ex1 要排幾耐？

想問下呢度既巴打點睇tudor bb chrono同all black?
糾結緊呢兩隻

bb正 戴緊

有無圖J下

都幾年無買勞/刁 唯獨見到呢隻新錶好吸引
唔知可以去邊間AD 可以排呢隻？

舊相

聽日去AD拎綠綠，好興奮

其實舊裝錶點入門?
有冇邊間錶信得過?

沒有

咁西利? 正價排到?

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVIP
否則我都係正價買架張單, 枱底簽多張單啫

想買金鋼chrono

呢隻都幾型

新手想買隻tudor blackshield 邊道好介紹？

最緊要買到心頭好啦
白面熊貓地通幾年前135k覺得唔抵鬥氣唔入 結果依家炒成咁

呢個真
一開始13買到唔買
最後166先買得黑面

到時黑面停產你就會好開心架喇

十年後❓

幾年都冇所謂啦
未停都升得勁過樓

Yes, 正價

入左手分享下, 好耐冇聽過有人可以正價入炒款了, 食骨另計
66呢d款依家好似識人都冇用

睇你識咩人

窮人版paul newman

中環擺花街,油麻地槍街都有,可去睇睇

145k 入隻126710blro點睇
卡可寫自己名

買十隻賣155k

成個double

巴打買行定水？

而家AD係咪唔會有116622?
126622又唔知幾時出

水 抵到仆街

點抵發？
s&g香港係咪未返貨？
如果返咗嘅話會唔會有折？

行無記錯$36xxx
我唔識人求其wak in cke$27xxx 唔洗食骨
個老闆都幾好傾 交多個朋友

S&G暫時香港未見過
睇番個比例我諗呢隻有機會平1萬

諗緊 tutor bb chrono 定 chrono S&G..

巴打係邊入？

重慶隔離果個商場仔

bb先 銀色百搭

依家熊貓白面 咩價位 想屌返隻

1819

早兩日行過周ss問有冇得排阿paul 話冇

116621 玫瑰金幾錢到想送比老婆

我想問下而家114060ln 15年賣到幾錢full set

9頭

呢隻自己戴會唔會太mk 手粗 40mm嫌細

蓋清我問左fd，佢話斷貨好耐

轉新機芯 水貨好多 水貨鋪來貨平 比d牙力講

咩年份

歐水

以為蓋清返證券行

邊面歐 我係匈牙利 同維也納都唔見有

求知咩價位。。。同邊度入 萬分感謝

覺得好靚但又覺得有d難襯

好多業務

how much
皮帶係咪可以唔用底個塊
之係普通皮帶咁？

呢隻真心正呀

發覺你地又真係冇乜人鐘意datejust / daydate 架喎

Uncle味

DJ41藍面超靚
但係買唔到

Zurich airport 5000 CHF

係呀 下面個塊皮甩到架

香港唔知幾時先有呢

我

有

早兩日想排沙田周大大
個阿叔話知道呢款就黎番第一水
但沙田冇落名攞 如果一定要幫襯周大大既話可以去旺角個間睇下有冇
又或者 可以過隔離周SS留名

其實係唔係已經唔洗諗排正價

齊齊等支爆

想100k內買隻錶都咁難

而加好似140倒
睇下會唔會再回
黑十盲十都回緊

蓋清，9頭邊間有，搵過幾間都9尾，想要

買左，係AD 排左半年

有次打過比我話豬帶有貨
想要板帶無要到

珠帶有老得濟，緊係唔好要
等下等下就有

我排個時佢有問我黑面要唔要，堅決等藍面

Dj 都要排 cls

我排左兩星期

買左第二隻啦 有排都未回到血

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

我諗緊chrono定dark

近期？

嚟緊買人生第一隻錶 考慮緊126300同omega seamaster diver 300m 有冇巴打知omega個durability同上行手勢好唔好

撈幾好但唔想周街撞錶

咪撚推唔關事既post

咁你買貴款

繼apple watch 後最易撞

好多人戴126300？

唔算多啦

可能住大西北
唔多見人帶116500, 百事.

一定sub+ daytona

我淨係見到街上好多運動款，所以先考慮126300，比較sporty，同埋有date。同omega比邊隻好？

omega條帶

Rolex116621 黑面 邊間水最平 全新既要

有個皮底介靚喎 唔覺咩

屌....俾依隻毒到。

原本想考慮PN 依家考慮依隻應該都掂

膠帶幾好睇 但上網睇啲鬼佬話上一代omega好易殘 而新一代就上年先出 冇得比較
當然撈就唔擔心有呢個問題 但omega平啲就有運動款

有無手足排/買咗116503？

呢隻唔使點排掛

好似太raw
我都想要呢隻

蓋清有無邊間ad易排錶介紹

香港邊間買tudor 水貨信得過

off topic.....
想買隻chanel j12 俾女朋友
想知除左入專門店買，有冇其他地方買有折？
thx

大大間既話vip station 再唔係搵d錶舖仔
這些應該不愁無折卦

thx
未聽過vip station, 去睇下先
咁cartier tank, 入錶鋪大概有幾多折？問過英皇得95

118k Deepsea 入唔入得過

Blue/black

認真問50k budget 邊隻抵屌 二手都ok

d-blue

DJ41/綠玻璃

依定買勞張保卡係咪一定要落名，無論外國定香港

巴打們知唔知DJ 41mm藍面板帶難唔難搵

要排隊，排左幾個月都未有

想問吓水係邊間買？

想問下16600 6萬2-4抵入嗎？
見大部分放緊都係e個 range

比炒價9萬 有現貨

又貴左？
上4月問都係8萬 迪生 等1個月

應該係
果次上樓睇有隻綠針888 開95000 仲貴過隻黑水888

想請問tudor bb dark有無日期版

賣比人唔上行。

咁自用隊又無得排 姐係焗住食炒啦

做完research 都係決定買dj41
知唔知咩面唔使排？

除左藍面其他都易搵

Thanks 黑面全鋼

唔係,你可以唔買或者買第個牌子
世界這麼大

可以咁講，而家新手想正價買錶真係無從入手

唔洗正價 但真係入唔落

橙針都冇啦

想入隻黑十係婚禮自己戴都咁難
排左3個幾月都冇消息
有冇方法食少少炒？

依隻洗唔洗排隊同埋要唔要食炒價

facebook有間水貨開86
但食炒不如買單紅

單紅一樣炒

帶隻公廁結婚

我知 但講真食炒買黑十真係好on9

屋企人外國walkin買到金鋼sd
平過香港定價

早兩年第一隻勞係黑地，140 入手， 個個都話我傻
點知而家

果時行街有綠針，盲十冇入手，而家一錶難求

想買隻盲十都咁難

錢係垃圾

新錶例炒 水貨佬MARK到16,7萬

係，過多排入多隻單紅

呢隻早2日係希慎出面間AD見過

係咪東方

係希慎轉角位個間,唔知係咪東方

想請教一下
而家116500ln 熊貓炒價係咪大約170-190k？

如果諗住炒價照殺，會係邊買好d?
(應該唔會係ad買？)

白面 全新叫緊20啦

Rolex 116621 朱古力面行貨會唔會有
水既話大約幾錢

20
都係係旺角、尖沙咀d鋪頭買？

Facebook group上行交收渣

肯用廿個接
去水貨舖買都得
反正私讓個價同舖頭賣一樣

ad唔識人唔係排唔會咁做你生意
就算識 都要食骨再食炒

中野vintage地通叫價超離地

2球

一樣價 我上行一齊驗會安心d

D-blue 118k 我仲諗緊呀要唔要好

買左再算

有冇師兄係旺角驚世鐘錶買過？信唔信得過？

如果靚仔抵

20不如買ap

Paul newman差唔多啦

啱呀係佢話想20個接貨

AP唔識欣賞
PP又要比多一倍

人生第一隻

洗唔洗6萬5

Ap型到
PP就係多數買家都唔會因為個炒價而放錶 多數都係自用 佢個篩選做得好

睇過ap，但真係唔太鐘意
Iwc 反而有d款都想買，
但20買iwc 又好似唔太抵

都係心理關口啦
一般都覺得iwc個品牌未去到廿粒既級數
當然品牌價值唔代表技術造功水平

二手萬年曆好抵玩...平過買沙士
另外20個買116500不如上全金地通

上次隻錶比件衫整花左之後就冇再帶過
件衫啲公仔好似沙紙咁，一抹就花鳩曬cape cod 都捽唔甩

錶帶算啦，手指都有機會整花佢

已經盲目晒啦, 唔係崩唔係裂既由得佢

真係唔識欣賞金色錶

全新？幾多年錶？
上年年尾見隻 2014/2016 冇盒 98k

頂唔順紅黃金咪白金

不知幾正

AP紅金不過依加呢個錶面唔靚

圖2條橋已經無限髮絲花
帶得預左

有諗過買116509/116519ln

全新7月

116660 應該仲有得升嘅，見time peak 個價120k up

我見到果隻126660黎，唔係舊版

就係件衫搞到咁

花晒先正

歲月痕跡

116660二手大約幾錢到

226659 呢隻堅靚

有冇巴打玩過省鋼膏自磨？

呢隻唔識欣賞

我係布拉格買左 岩岩買
行左好多間
好多無款 得呢間睇到呢隻
其餘都係見藍針仲要得細錶面
我都想知可以賣到幾多

依兩隻都好靚
但仲貴

黑面定d blue ?
D blue 120k 左右，我都係睇time peak
有錯請屌

雖然我就唔好二手, 但有D五六年既 二手好似抵戴, 七皮都唔駛
不過新表我無記錯好多都八皮幾有交易
運動表黎講算抵玩, 唔求放大鏡日子既話呢隻係OK
SIZE又岩大部份男人

D blue 都咁平？
黑面我就知係 6 7皮有交易

我講黑面

Tudor碧咸新果隻石灰面有無人有興趣

你買左幾錢退稅後 9萬9讓比我ok?

新入

布拉格見唔見有Tudor bb58/gmt就黎出發去 想問定

216570難搵嗎

我係rolex新手
蠢左呀
銀聯碌應該最抵
我用credit card碌計埋匯率蝕左
埋單十萬零幾千咁
雖然都叫平過香港零售價
所以9萬9就不了
全新40mm 朱古力面 真心好靚

我淨係重點睇rolex ja...
Rolex ge話，基本上都會答你一句no sport no gmt whole europian same problem
真係一錶難求，遇到岩既話真係唔使諗，入左先，之後未必咁好彩遇得返
我去到d錶櫃好多吉左

30歲 有綠針 買藍dj41 定盲十好

Thanks巴打

綠針同盲十好似喎

祝君好運

咁藍dj先 板帶好似好d

No 直屌Daytona

有冇人放盲十

有冇爸打識人係AD買單紅，手續費可以跟炒價

本身想買藍天行 15萬仲要排 不過ad

即係跟市面炒價？

有冇人對rubber b黑色
有興趣 95%new
適合Daytona 使用

我盲十
撞到隻綠針買左太似樣送左比老豆
之後買左黑地

有冇人覺得全鋼炒價貴過金鋼點解唔買金鋼? 本身retail又貴D 話哂都係金
同埋黑十就貴過deepsea (炒VS RETAIL價) 好似DS抵玩好多 又冇咁易撞

廿萬筆直不如考慮下一隻普通鋼勞再加隻JLC/IWC dress watch

金鋼唔係人人carry到
後生難帶得好睇
手細JJ接示 Deepsea太大隻
鋼款花左無咁覺眼

比我買隻pp入門 仲勞+iwc

與其買隻入門膠帶潛水款pp比人話充大頭鬼
倒不如買隻sky dweller / 萬國萬年曆...

有得換黎戴幾好啊

入門pp就大頭
入門勞黑十綠針盲十就唔大頭

預著連登仔點都充大頭

藍黑GMT都開始回落

入家入門勞應該係OP
你講緊d係炒款黎架

金/金鋼就土豪feel 鋼就話入門充大頭
我投降

炒款都係入門款 兩者無衝突
炒款係市場造成 入門係品牌系列中最平

金就土豪, 鋼就充大頭
膠就冇貴氣, nato就太raw
皮就夏天臭, 白金冇人知

Dress款幾何戴我carry唔起

我都有諗過ym40 + big pilot

新百事黎？

新手想問買tudor black bay水貨，係邊間鋪買好？
驚買到假錶

單紅個價好似都落咗,水貨全新11蚊都有

新手想問
依家10萬 想買全新錶 有咩選擇？
有冇得排隊

原價幾多 單紅。九個8？

mk2呢個價唔奇
現金有d做到105

而家藍dj41做緊咩價

金鋼sub

Ad綠玻璃難唔難排？

應該唔難

有時廚窗都會放出黎

見唔少

想買116515 咩價位左右 有無推介邊間買

唔知仲有冇得落呢

咁平

幫推 想知 同埋依家咩價左右

85~90k
66k原價黎

我好有興趣

可留tg?

同其他運動款比易. 但都唔係話有就有. 附近有AD的話,行多幾轉撞下手神分分鐘快過你排.

員工價一世人得一隻

73000

有隻全新行貨今個月date 有意tg

咩價位？

爸打係邊到見到

之前fb group見過

n年前識人做東方
好似75折拎 8折賣比人
但呢兩年乜都炒
仲有得員工價拎？

想請教一下新隻百事換唔換到舊款d錶帶??
我上網睇話個洞唔岩大細?

4萬尾至5萬中買隻datejust 41mm啦

為買而買不如俾心機搵多d買隻自己真係鐘意嫁啦

120k 左右, 想保值做前題應該邊隻入手
116610ln
116710blnr
單紅
66

保值 買黃金啦

有無手足油尖旺見到依隻

cwb見過灰面, 藍面得36mm

唔該

全部都係要炒價先入到

小弟有隻全新行貨Tudor百事GMT，6月尾date，有興趣可以TG 🙏🏻

知道呀所以budget係120k

單紅

炒價入 巳經俾人賺左浸 好難仲講咩保值

如果我上fb 賣rolex 綠玻璃，交收時要注意咩？
現金交收？洗唔洗約近d 銀行即入錢？第一次。。

咩面 放到幾多

咩年份架

而家去緊交收啦，19年4月錶 $65000 接受到

rxxx rxxx全新69500水 其他直頭71~72

跌左7000蚊

Dj41 藍面珠帶 原價入唔入好

襯到珠帶就入

無試過 去到唔岩 好7

大啦啦幾皮野，唔岩咪唔買

無95折？

2008年

巴打識人有95折？

上年AD排藍面板帶都話有
打過一次比我珠帶無要
金鐘ad

我都想有 可能上年有唔奇

TST 英皇買到DJ41 藍面板帶 原價

點解可以入到架

有錢咪得

岩岩買？ 板定珠好

板